{
  "Annual Leave Information": {
    "Additional Annual Leave": "근속가산",
    "Annual Generation History": "연차 정산 내역",
    "Annual Leave Details": "연차 사용 내역",
    "Annual Leave Remain": "잔여연차",
    "Annual Leave Total": "연차종발생",
    "Annual Leave Use": "연차사용",
    "Base Annual Leave": "연차발생",
    "Comment": "세부내역",
    "Date": "날짜",
    "Month 01": "1월",
    "Month 02": "2월",
    "Month 03": "3월",
    "Month 04": "4월",
    "Month 05": "5월",
    "Month 06": "6월",
    "Month 07": "7월",
    "Month 08": "8월",
    "Month 09": "9월",
    "Month 10": "10월",
    "Month 11": "11월",
    "Month 12": "12월",
    "Monthly Annual Usage Status": "월별 연차 사용현황",
    "Name": "근매",
    "Time": "시간",
    "Total Use" : "사용합계",
    "YYYY" : "년도"
  },
  "Attendance Information": {
    "Date": "일시",
    "End Time": "퇴근시간",
    "Holiday Type": "휴일타입",
    "Remark": "비고",
    "Start Time": "출근시간",
    "Week Day": "요일",
    "Work Shift": "근무조",
    "Work Type": "근무제"
  },
  "Check Employee" : {
    "Check Employee" : "사원 확인",
    "Employee Number" : "사번",
    "Mobile Authentication" : "휴대전화 인증",
    "Name" : "이름",
    "Question & Answer Authentication" : "질문 & 덥변 인증",
    "Select Reset Method !!!" : "초기화 방법 선택 !!!"
  },
  "Common" : {
    "Change Additional Information" : "겸직변경",
    "Select Additional Information" : "겸직선택"
  },
  "Electronic Approval": {
    "Open Electronic Approval": "Open Electronic Approval"
  },
  "Index" : {
    "Annual Leave" : "연차",
    "Cooperation Progress Tray" : "협조진행함",
    "Forenotice Tray" : "예고함",
    "In Tray" : "미결함",
    "Logout" : "로그아웃",
    "My Working Time" : "내 작업시간",
    "Over Time" : "잔업",
    "Progress Tray" : "진행함",
    "Received Tray" : "수신함",
    "Recent Posts" : "최근게시",
    "Reference & Circulation Tray" : "참조/회람함",
    "Working Time" : "근무시간",
    "Worklist" : "업무리스트"
  },
  "Login" : {
    "Employee Number" : "사번",
    "Forgot Password?" : "비밀번호를 잊어 버리셨습니까?",
    "Login" : "로그인",
    "Password" : "비밀번호"
  },
  "Menu" : {
    "Annual Leave Information" : "연차정보",
    "Attendance Information" : "출퇴근정보",
    "Electronic Approval" : "전자결재",
    "Menu" : "메뉴",
    "Personal Information (ERP)" : "인사정보 (ERP)",
    "Reset Password" : "비밀번호 초기화",
    "Salary Information" : "급여정보",
    "Web Mail" : "웹메일"
  },
  "Message" : {
    "A/D Not Use" : "A/D 사용안함",
    "Alert" : "알림",
    "Answer 1 Not Exists !!!" : "답변 1이 존재하지 않습니다 !!!",
    "Answer 2 Not Exists !!!" : "답변 2가 존재하지 않습니다 !!!",
    "Answer Error  : On Time" : "답변오류  : 1차",
    "Answer Error  : Second Times" : "답변오류  : 2차",
    "Answer Error  : Third Times" : "답변오류  : 3차",
    "Answer Not Exists !!!" : "답변이 존재하지 않습니다 !!!",
    "Check Employee Error" : "사원확인 오류",
    "Employee Number Or Name Not Exists !!!" : "사번이나 이름이 존재하지 않습니다!!!",
    "Error" : "오류",
    "If you do not have permission, only your own information is retrieved" : "권한이 없는 경우 자신의 정보만 검색됩니다",
    "Locking" : "잠김",
    "Not Exists User Data!!!" : "사용자 정보가 존재하지 않습니다!!!",
    "Password invalid !!!" : "비밀번호가 규칙에 어긋납니다 !!!",
    "Password Not Available, Check Password Rule!!! Can Not Use id and More than 2 Letter of Name in Password!!!" : "비밀번호가 규칙에 어긋납니다, 비밀번호 규칙을 확인하세요!!! 비밀번호에 사용자 ID를 사용하시거나 이름에서 두글자 이상이 포함되면 안됩니다!!!",
    "Password Not Exists !!!" : "비밀번호가 존재하지 않습니다. !!!",
    "Process Error!!! Please Check API Server!!!" : "프로세스 오류!!! API Server를 확인해 주세요!!!",
    "Reset Password Error" : "비밀번호 초기화 오류",
    "Search results do not exist" : "검색된 내용이 존재하지 않습니다",
    "Search Text Not Exists !!!" : "검색어가 존재하지 않습니다 !!!",
    "The authentication number does not match" : "인증번호가 바르지 않습니다",
    "The authentication time has expired" : "인증시간이 만료되었습니다",
    "Unauthorized Access" : "무단접근",
    "User does not exist" : "사용자가 존재하지 않습니다",
    "User Name is incorrect" : "사용자 이름이 존재하지 않습니다",
    "Work Completed" : "작업종료"
  },
  "PersonalInformationERP" : {
    "Company" :  "법인",
    "Department" :  "부서",
    "Employee No" :  "사번",
    "Name" :  "이름",
    "Chinese Name" :  "한자명",
    "English Name" :  "영문명",
    "Position" :  "직위",
    "Title" :  "직책",
    "Occupation Type" :  "직종",
    "Work Type" :  "직무",
    "Enter Type" :  "입사구분",
    "Group Enter Date" :  "그룹입사일",
    "Enter Date" :  "입사일",
    "Probationary Expiration Date" :  "수습만료일",
    "Retire Date" :  "퇴직일",
    "Sex" :  "성별",
    "Zip Code" :  "우편번호",
    "Address" :  "주소",
    "Current Zip Code" :  "현우편번호",
    "Current Address" :  "현주소",
    "Telephone" :  "전화번호",
    "Office Phone" :  "사무실전화",
    "Email" :  "전자우편",
    "Mobile" :  "휴대전화"
  },
  "Profile" : {
    "Basic Information" : "기본정보",
    "Change Additional Information" : "겸직변경",
    "Change Language" : "언어변경",
    "Dispatch & Additional Information" : "파견 및 겸직 정보",
    "Log Out" : "로그아웃",
    "Password Reset" : "비밀번호 초기화",
    "Profile" : "프로파일",
    "Restore Original Information" : "로그인데이터 원복",
    "Utility" : "유틸리티",
    "Vehicle Information" : "차량정보"
  },
  "Reset Password" : {
    "Answer 1" : "답변 1",
    "Answer 2" : "답변 2",
    "New Password" : "신규 비밀번호",
    "Password" : "비밀번호",
    "Password to change" : "변경 비밀번호",
    "Registration Number" : "주민등록번호",
    "Reset Password" : "비밀번호 초기화",
    "Reset Password using Question" : "질문/답변 이용 초기화",
    "Reset Password using Regist Number" : "주민등록번호 이용 초기화",
    "Reset with Mobile" : "휴대폰 이용 초기화"
  },
  "Salary Information" : {
    "Actual Salary" : "실지급액",
    "Amount": "금액",
    "Attendance Information" : "근태내역",
    "Count": "건수",
    "Deduction Details" : "공제내역",
    "Deduction Salary" : "공제금액",
    "Hour": "시간",
    "Minute": "분",
    "Name": "명칭",
    "Pay Type" : "급여구분",
    "Payment Details" : "지급내역",
    "Total Salary" : "급여합계",
    "YYYYMM" : "지급년월"
  },
  "Search" : {
    "Information" : "정보",
    "Search" : "검색"
  },
  "Title" : "제목",
  "Web Mail": {
    "Open Web Mail": "Open Web Mail"
  }
}